事件評論—大古城堵路事件

到底呀姨有冇做錯

保護手足，同路人
Left plastic

留名

有人話好 有人話左膠
到底連登仔點睇

5vs0

現場自行決定
不事後批鬥

老老豆豆 真係幾好
你塞住條路係for打既時候阻住啲狗推
然後唔係既時候又塞住條路 不如裝修仲好 成效仲大 更少人被捕

一係失完就走,唔好塞完留喺度, 否則同送頭冇乜分別

*塞

手足好想做野 又唔知做咩就變左咁
不過香港人進步緊架喇

13比4

個c9又做得幾好
後生手足好多時衰衝動
好多時感覺rb為做而做
根本冇用

留得青山在，人少更加要保命同共產黨鬥。

建議下次塞之前上黎開po問

完咗喇 醒下啦柒頭 你發夢咋

都要做檢討㗎嘛

你咩都唔知咖 冇呢件事發生啊

由佢哋發揮創作

真

樓主

人地堵路係 阻截支援 對軍進攻

每次堵路最後都係自損一千敵損一百
仲要大包圍，最後人地無限金錢upgrade

堵路意義係邊同價值 要認清

除非選擇正面衝突 否則堵路就變番陣地
又或者好多人要撤退